喂澳門狗，你們還好嗎？

今年有無水舞間睇

@James奔
@詹x中
@朱智腎
@關愛座hunter

詹哥收左皮啦

關sir行得太前

why